行動post呢？！

今日行動都冇咩人知，少人聚到。多謝各位打飛機

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街